# Copyright (C) 2023 Readabler
# This file is distributed under the same license as the Readabler package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Readabler\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:"
"1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-07 09:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-09 15:15+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:181
msgid ""
" For full functionality of this site it is necessary to enable JavaScript."
msgstr " 이 사이트의 전체 기능을 사용하려면 JavaScript를 활성화해야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:66
msgid " in "
msgstr " ~에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:108
msgid " on line "
msgstr " 온라인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:420,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:669,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:690,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:707,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:724,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:124,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:221,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:238,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:308,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:354,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:371,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:412,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:429,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:445,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:494,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:624,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:641,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:719,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:736
msgid " px"
msgstr " 픽셀"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:80
msgid " seconds"
msgstr " 초"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:793
msgid " seconds."
msgstr " 초."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1434
msgid " to create key combination and use "
msgstr " 키 조합 생성 및 사용"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1436
msgid " to join multiple combinations"
msgstr " 여러 조합을 결합하려면"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:304
msgid ""
" You must enable DOM extension (Document Object Model) in PHP. It's used for "
"HTML processing. Contact the support service of your hosting provider. They "
"know what to do."
msgstr ""
" PHP에서 DOM 확장(Document Object Model)을 활성화해야 합니다. HTML 처리에 사용됩니다. 호스팅 제공업체의 "
"지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 해야할지 압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:461
msgid ""
" Your server's clock is not in sync with network time protocol - NTP. "
"Contact the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
" 서버의 시계가 네트워크 시간 프로토콜(NTP)과 동기화되지 않았습니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 "
"해야할지 압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:353
msgid ", but this is"
msgstr ", 하지만 이것은"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:550
msgid ".htaccess file"
msgstr ".htaccess 파일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:249
msgid "30 days"
msgstr "30 일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:97,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:194,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:597,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:692
msgid "3D Grooved"
msgstr "3D 그루브"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:99,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:196,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:599,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:694
msgid "3D Inset"
msgstr "3D 삽입"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:100,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:197,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:600,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:695
msgid "3D Outset"
msgstr "3D 시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:98,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:195,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:598,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:693
msgid "3D Ridged"
msgstr "3D 능선"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:248
msgid "7 days"
msgstr "7 일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2014
msgid ""
"A group of settings to improve the compatibility of the plugin with other "
"plugins or themes."
msgstr "플러그인과 다른 플러그인 또는 테마의 호환성을 향상시키기 위한 설정 그룹입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:632
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:655
msgid "Above"
msgstr "위에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:563
msgid "Accept"
msgstr "수용하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:507,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:550
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1455,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:901
msgid "Accessibility modes"
msgstr "접근성 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:143,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:276
msgid "Accessibility popup usage percentage for your users"
msgstr "사용자의 접근성 팝업 사용 비율"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:631,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:617,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:861,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:881,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:946
msgid "Accessibility Statement"
msgstr "접근성 설명"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:862
msgid "Accessibility Statement Settings"
msgstr "접근성 설명 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:807,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:339
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:780
msgid "Activate your copy of the"
msgstr "사본을 활성화하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:107
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:361
msgid "Activation"
msgstr "활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:388
msgid "Activation FAQ'S"
msgstr "활성화 FAQ"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:418
msgid ""
"Activation of the plugin allows you to use all the functionality of the "
"plugin on your site. In addition, in some cases, activating the plugin "
"allows you to access additional features and capabilities of the plugin. "
"Also, using an authored version of the plugin, you can be sure that you will "
"not violate the license."
msgstr ""
"플러그인을 활성화하면 사이트에서 플러그인의 모든 기능을 사용할 수 있습니다. 또한 경우에 따라 플러그인을 활성화하면 플러그인의 추가 "
"기능에 액세스할 수 있습니다. 또한 저작된 버전의 플러그인을 사용하면 라이선스를 위반하지 않을 것임을 확신할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:360
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterPlugins.php:90,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterPlugins.php:123
msgid "Active Plugins"
msgstr "활성 플러그인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:284
msgid "Add custom CSS here."
msgstr "여기에 사용자 정의 CSS를 추가하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:50,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1498,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1499,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:947
msgid "ADHD Friendly Mode"
msgstr "ADHD 친화 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:618
msgid "Adjust Background Colors"
msgstr "배경 색상 조정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:598
msgid "Adjust Text Colors"
msgstr "텍스트 색상 조정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:608
msgid "Adjust Title Colors"
msgstr "제목 색상 조정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:73
msgid "Admin Email"
msgstr "관리자 이메일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:654
msgid "After"
msgstr "후에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:61,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1730,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1731
msgid "Align Center"
msgstr "센터 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:62,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1739,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1740
msgid "Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:63,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1748,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1749
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:288
msgid "ALL"
msgstr "모두"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:567
msgid "All right"
msgstr "괜찮은"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:250
msgid "All time"
msgstr "모든 시간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1041
msgid "Allowed file types:"
msgstr "허용되는 파일 형식:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1539
msgid ""
"Allows searching for phrases, abbreviations and concepts for Cognitive "
"Disorders."
msgstr "인지 장애에 대한 구문, 약어 및 개념을 검색할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:960
msgid "Allows using the site with your screen-reader"
msgstr "스크린 리더로 사이트를 사용할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:40
msgid "Analytics"
msgstr "해석학"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:111
msgid "Analytics column"
msgstr "분석 항목"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:431,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:432
msgid "Animation"
msgstr "생기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:456
msgid "Animation Duration"
msgstr "애니메이션 기간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:457
msgid "Animation duration"
msgstr "애니메이션 기간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:289
msgid "ANY"
msgstr "어느"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:288,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:308
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1262
msgid "API Key File"
msgstr "API 키 파일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:295
msgid "API Key file exist"
msgstr "API 키 파일 존재"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:406
msgid "Appearance and Behavior"
msgstr "외모와 행동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:211
msgid "Aqua"
msgstr "아쿠아"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:440
msgid "Arrow size"
msgstr "화살표 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:311
msgid "Assignments"
msgstr "과제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:312
msgid "Assignments Settings"
msgstr "과제 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1152,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1153
msgid "Audio Profile"
msgstr "오디오 프로필"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1551
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:82
msgid "Available commands"
msgstr "사용 가능한 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:307
msgid "Average duration"
msgstr "평균 지속 시간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:306
msgid "Average duration of accessibility pop-ups opened"
msgstr "접근성 팝업이 열린 평균 기간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:291
msgid "Average number of accessibility pop-ups opened per session"
msgstr "세션당 열린 접근성 팝업의 평균 수"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:322,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:323,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:368,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:369,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:759,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:760,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1207,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1208,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:279,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:382,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:383,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:798,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:840
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1849,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1850
msgid "Background Colors"
msgstr "배경색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:771,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:772
msgid "Background Hover Color"
msgstr "배경 호버 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:653
msgid "Before"
msgstr "전에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:716
msgid "Begin listening"
msgstr "듣기 시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:656
msgid "Bellow"
msgstr "소 우는 소리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:80,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1967,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1968,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:778
msgid "Big Dark Cursor"
msgstr "큰 어두운 커서"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:81,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1976,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1977,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:788
msgid "Big Light Cursor"
msgstr "큰 빛 커서"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:223
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:51,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1507,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1508,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:959
msgid "Blindness Mode"
msgstr "실명 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:215
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:394,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:395
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:424,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:425
msgid "Border Radius"
msgstr "경계 반경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:415,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:416,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:719,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:720
msgid "Border radius"
msgstr "테두리 반경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:407,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:408
msgid "Border Width"
msgstr "테두리 폭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:358
msgid "Bottom"
msgstr "맨 아래"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:613
msgid "Bottom Center"
msgstr "하단 중앙"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:612
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:614
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:437,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:810,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:829
msgid "Bounce"
msgstr "되튐"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:547,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:559
msgid "Browsers"
msgstr "브라우저"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:810,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:852
msgid "Button Background"
msgstr "버튼 배경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:809,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:851
msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 배경색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:622
msgid "Button caption"
msgstr "버튼 캡션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:821,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:822,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:863,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:864
msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:806
msgid "Button Entrance animation."
msgstr "버튼 시작 애니메이션."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:825
msgid "Button hover animation."
msgstr "버튼 호버 애니메이션."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:686
msgid "Button margin"
msgstr "버튼 여백"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:703
msgid "Button padding"
msgstr "버튼 패딩"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1054
msgid "Buttons Navigation Hot Key"
msgstr "버튼 탐색 단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:700
msgid ""
"By selecting the specific assignments you can limit where plugin should or "
"shouldn't be published. To have it published on all pages, simply do not "
"specify any assignments."
msgstr ""
"특정 할당을 선택하여 플러그인을 게시하거나 게시하지 않아야 하는 위치를 제한할 수 있습니다. 모든 페이지에 게시하려면 할당을 지정하지 "
"마십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:403
msgid "Can I use one Purchase Code on multiple sites?"
msgstr "여러 사이트에서 하나의 구매 코드를 사용할 수 있습니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:627
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:629
msgid "Cancel listening"
msgstr "듣기 취소"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:621
msgid "Caption"
msgstr "표제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1163
msgid "Car speakers"
msgstr "자동차 스피커"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:296
msgid "Center"
msgstr "센터"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:468
msgid "Center Aligned"
msgstr "중앙 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:243
msgid "Change Color to "
msgstr "다음으로 색상 변경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:541
msgid ""
"Change the brightness of the body text to focus on the key parts of the word."
msgstr "단어의 핵심 부분에 초점을 맞추도록 본문 텍스트의 밝기를 변경합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:129,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:179
msgid "Check Site Health"
msgstr "사이트 상태 확인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:122
msgid ""
"Choose which data to delete upon using the \"Delete\" action in the "
"\"Plugins\" admin page."
msgstr "\"플러그인\" 관리 페이지에서 \"삭제\" 작업을 사용하여 삭제할 데이터를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:528
msgid "Clear"
msgstr "분명한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:123
msgid "Clear analytics"
msgstr "명확한 분석"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:98
msgid "Clear cache"
msgstr "캐시 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:519,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:527
msgid "Clear input"
msgstr "입력 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:511
msgid "Clear Input Command"
msgstr "입력 명령 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:532
msgid "Clear search"
msgstr "검색 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:289
msgid "Clear search results"
msgstr "검색 결과 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:520
msgid "Clear selected text field"
msgstr "선택한 텍스트 필드 지우기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:531
msgid "Clear text"
msgstr "명확한 문구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:473
msgid "Click"
msgstr "딸깍 하는 소리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:466
msgid "Click on element number..."
msgstr "요소번호를 클릭하세요..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:552
msgid "Click on the selected element"
msgstr "선택한 요소를 클릭하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:661
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:551
msgid "Close Accessibility Panel"
msgstr "접근성 패널 닫기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:697
msgid "Close Accessibility Statement"
msgstr "닫기 접근성 설명"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:518,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:519
msgid "Close anywhere"
msgstr "어디에서나 닫습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:520
msgid "Close by clicking outside the popup"
msgstr "팝업 외부를 클릭하여 닫기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:663
msgid "Close navigation"
msgstr "탐색 닫기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:664
msgid "Close panel"
msgstr "패널 닫기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:662
msgid "Close window"
msgstr "창 닫기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:102
msgid "CodeCanyon License"
msgstr "CodeCanyon 라이선스"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:49,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1490,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:935
msgid "Cognitive Disability Mode"
msgstr "인지 장애 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:74,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1913,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1914,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:800,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:535
msgid "Cognitive Reading"
msgstr "인지적 독서"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:105
msgid "Collapse commands"
msgstr "축소 명령"

#. translators: %s - link to dashboard
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:66
msgid ""
"Collect anonymous information about usage of Readabler by your visitors. "
"Usage Analytics widget available on your website %s"
msgstr ""
"방문자의 Readabler 사용에 대한 익명 정보를 수집합니다. 귀하의 웹사이트 %s에서 사용 분석 위젯을 사용할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:107,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:108,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:204,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:205,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:607,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:608,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:702,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:703
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:123,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:172,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:220,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:268,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:317,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:379,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:410,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:518,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:550,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:584,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:617,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:650
msgid "Command aliases"
msgstr "명령 별칭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:83
msgid "Commands list"
msgstr "명령 목록"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:562
msgid "Confirm"
msgstr "확인하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:130,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:180
msgid "Contact Support"
msgstr "연락처 지원"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:52,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1315,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1649,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1650,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:340
msgid "Content Scaling"
msgstr "콘텐츠 스케일링"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:341
msgid "Content Size"
msgstr "콘텐츠 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:305
msgid "Controls dragging popup"
msgstr "드래그 팝업 제어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2034
msgid "CopyScape Skip"
msgstr "카피스케이프 스킵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:390
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:378
msgid "Current date/time:"
msgstr "현재 날짜/시간:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1189
msgid "Current pitch"
msgstr "현재 피치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:277,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:278
msgid "Custom CSS"
msgstr "맞춤 CSS"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:886
msgid "Custom link"
msgstr "맞춤 링크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:671
msgid "Custom PHP"
msgstr "커스텀 PHP"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:912
msgid "Dampens color and removes blinks"
msgstr "색상을 적시고 깜박임을 제거합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:64,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1777,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1778,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:525
msgid "Dark Contrast"
msgstr "어두운 대비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:95
msgid "Dashboard widget"
msgstr "대시보드 위젯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:94,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:191,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:594,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:689
msgid "Dashed"
msgstr "파선"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:361
msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 시간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:247
msgid "Day"
msgstr "낮"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:314,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:791
msgid "Day(Light) Theme"
msgstr "낮(빛) 테마"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:74
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:76
msgid "Decrease"
msgstr "감소하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1318,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1333,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1363,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:221
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:530
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:128
msgid "Delete plugin"
msgstr "플러그인 삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:490
msgid "Delete plugin and settings"
msgstr "플러그인 및 설정 삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:489
msgid "Delete plugin only"
msgstr "플러그인만 삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:491
msgid "Delete plugin, settings and data"
msgstr "플러그인, 설정 및 데이터 삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:50
msgid "Design and Behaviour"
msgstr "디자인과 동작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:51
msgid "Design and Behaviour Settings"
msgstr "디자인 및 동작 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:288,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:481
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:468
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1546,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1547
msgid "Dictionary language"
msgstr "사전 언어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:497
msgid "Disable numbers"
msgstr "번호 비활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:652
msgid "Disable voice navigation mode"
msgstr "음성 내비게이션 모드 비활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:69
msgid "Display a list of available voice commands"
msgstr "사용 가능한 음성 명령 목록 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:451
msgid "Display numbers"
msgstr "숫자 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:189
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:693
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:93,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:190,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:593,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:688
msgid "Dotted"
msgstr "점이 찍힌"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:96,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:193,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:596,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:691
msgid "Double"
msgstr "더블"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:137
msgid "Down"
msgstr "아래에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:446
msgid "download "
msgstr "다운로드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:146
msgid "Drag & Drop file here"
msgstr "여기로 파일 끌어다 놓기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:308
msgid "Drag and drop or click on the form to add "
msgstr "추가할 양식을 드래그 앤 드롭하거나 클릭합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:956
msgid "Drag and drop or click on the form to add file"
msgstr "양식을 드래그 앤 드롭하거나 클릭하여 파일 추가"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1038
msgid "Drag and drop or click on the form to add file."
msgstr "파일을 추가하려면 양식을 끌어서 놓거나 클릭하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:303
msgid "Drag and drop or click on the form to replace API key. |"
msgstr "양식을 드래그 앤 드롭하거나 클릭하여 API 키를 교체합니다. |"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1028
msgid "Drag and drop or click on the form to replace file."
msgstr "파일을 교체하려면 양식을 끌어서 놓거나 클릭하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:951
msgid "Drag and drop or click on the form to replace file. |"
msgstr "파일을 교체할 양식을 드래그 앤 드롭하거나 클릭합니다. |"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:303,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:304
msgid "Draggable"
msgstr "드래그 가능"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:944,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1008
msgid "Drop file here or click to upload"
msgstr "파일을 여기에 드롭하거나 클릭하여 업로드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:946,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1015
msgid "Drop file here or click to upload."
msgstr "여기에 파일을 드롭하거나 클릭하여 업로드하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:296
msgid "Drop Key file here or click to upload"
msgstr "키 파일을 여기에 드롭하거나 클릭하여 업로드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:298
msgid "Drop Key file here or click to upload."
msgstr "키 파일을 여기에 드롭하거나 클릭하여 업로드합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:54,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1667,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1668,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:380
msgid "Dyslexia Friendly"
msgstr "난독증 친화적"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:925
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1159
msgid "Earbuds or headphones"
msgstr "이어폰 또는 헤드폰"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1862,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:661
msgid "Easy Orientation"
msgstr "쉬운 오리엔테이션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:38
msgid "eight"
msgstr "여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:48
msgid "eighteen"
msgstr "십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:110
msgid "eighty"
msgstr "여든"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:118
msgid "eighty eight"
msgstr "여든 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:115
msgid "eighty five"
msgstr "여든 다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:114
msgid "eighty four"
msgstr "여든 넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:119
msgid "eighty nine"
msgstr "여든아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:111
msgid "eighty one"
msgstr "여든 한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:117
msgid "eighty seven"
msgstr "팔십 칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:116
msgid "eighty six"
msgstr "여든 여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:113
msgid "eighty three"
msgstr "팔십 삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:112
msgid "eighty two"
msgstr "여든 둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:41
msgid "eleven"
msgstr "열하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:512
msgid "Enable Clear Input Command"
msgstr "입력 지우기 명령 활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:544
msgid "Enable Enter command."
msgstr "Enter 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:644
msgid "Enable Exit command."
msgstr "종료 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:501
msgid "Enable floating"
msgstr "플로팅 활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:342
msgid "Enable Go To Bottom command."
msgstr "맨 아래로 이동 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:311
msgid "Enable Go To Top command."
msgstr "맨 위로 이동 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:452
msgid "Enable numbers"
msgstr "숫자 활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:435
msgid "Enable Numbers commands."
msgstr "Numbers 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:578
msgid "Enable Reload command."
msgstr "다시 로드 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:117
msgid "Enable Scroll Down command."
msgstr "아래로 스크롤 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:263
msgid "Enable Scroll Left command."
msgstr "왼쪽으로 스크롤 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:215
msgid "Enable Scroll Right command."
msgstr "오른쪽으로 스크롤 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:166
msgid "Enable Scroll Up command."
msgstr "위로 스크롤 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:611
msgid "Enable Stop command."
msgstr "중지 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:404
msgid "Enable Tab Back command."
msgstr "탭 뒤로 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:373
msgid "Enable Tab command."
msgstr "탭 명령을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:120
msgid "Enable to activate the SSL check when receiving updates"
msgstr "업데이트를 받을 때 SSL 확인을 활성화하려면 활성화하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1464,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1642,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1770,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1871
msgid "Enable/disable the display of the current section  title."
msgstr "현재 섹션 제목 표시를 활성화/비활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1530
msgid "Enable/disable the display of the current section heading."
msgstr "현재 섹션 제목 표시를 활성화/비활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2028
msgid ""
"Enables later loading of styles and scripts. Use this option if some of the "
"pages are missing Readable styles or scripts."
msgstr ""
"나중에 스타일 및 스크립트를 로드할 수 있습니다. 일부 페이지에 읽을 수 있는 스타일이나 스크립트가 누락된 경우 이 옵션을 사용하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:732
msgid "End"
msgstr "끝"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:740
msgid "End listening"
msgstr "듣기 종료"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:551,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:559
msgid "Enter"
msgstr "입력하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:454
msgid "Enter (part of) the URLs to match."
msgstr "일치시킬 URL(일부)을 입력합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:681
msgid ""
"Enter a piece of PHP code to evaluate. The code must return the value true "
"or false."
msgstr "평가할 PHP 코드를 입력하십시오. 코드는 true 또는 false 값을 반환해야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:543
msgid "Enter Command"
msgstr "명령 입력"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:366
msgid ""
"Enter your CodeCanyon purchase code. Allowed only one Purchase Code per "
"website."
msgstr "CodeCanyon 구매 코드를 입력하십시오. 웹사이트당 하나의 구매 코드만 허용됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:804,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:805
msgid "Entrance Animation"
msgstr "입구 애니메이션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:788,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:789
msgid "Entrance Timeout"
msgstr "입장 시간 초과"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:408
msgid "Envato License"
msgstr "Envato 라이센스"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:47,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1471,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1472,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:911
msgid "Epilepsy Safe Mode"
msgstr "간질 안전 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Messages.php:76
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:65
msgid "Error number"
msgstr "오류 번호"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:339
msgid ""
"Error while clearing usage analytics data. Please contact website "
"administrator."
msgstr "사용량 분석 데이터를 지우는 중 오류가 발생했습니다. 홈페이지 관리자에게 문의하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:114
msgid ""
"Error while creating usage analytics table. Please contact website "
"administrator."
msgstr "사용량 분석 테이블을 생성하는 중 오류가 발생했습니다. 홈페이지 관리자에게 문의하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:81
msgid ""
"Error while saving usage analytics. Please contact website administrator."
msgstr "사용량 분석을 저장하는 중에 오류가 발생했습니다. 홈페이지 관리자에게 문의하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:103
msgid "Error: "
msgstr "오류:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:301,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:325,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:335,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:366,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:392,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:422,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:449,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:473,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:497,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:552,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:649,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:676
msgid "Exclude"
msgstr "들어오지 못하게 하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:697
msgid "Executed"
msgstr "실행됨"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:651,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:659
msgid "Exit"
msgstr "출구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:643
msgid "Exit Command"
msgstr "종료 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:164
msgid "Explore more plugins"
msgstr "더 많은 플러그인 살펴보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:172
msgid "Export all settings from"
msgstr "다음에서 모든 설정 내보내기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:186
msgid "Export settings"
msgstr "내보내기 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:93
msgid "Export settings:"
msgstr "내보내기 설정:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:438,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:811,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:830
msgid "Fade"
msgstr "바래다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:415,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:433
msgid ""
"Failed to check time synchronization on your server. Your server's clock "
"must be in sync with network time protocol - NTP."
msgstr "서버에서 시간 동기화를 확인하지 못했습니다. 서버의 시계는 네트워크 시간 프로토콜(NTP)과 동기화되어야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:77
msgid ""
"Failed to get the list of languages. The request failed. It looks like a "
"problem with your API Key File. Make sure that you are using the correct key "
"file, and that the quotas have not been exceeded. If you set security "
"restrictions on a key, make sure that the current domain is added to the "
"exceptions."
msgstr ""
"언어 목록을 가져오지 못했습니다. 요청이 실패했습니다. API 키 파일에 문제가 있는 것 같습니다. 올바른 키 파일을 사용하고 있고 "
"할당량이 초과되지 않았는지 확인하십시오. 키에 보안 제한을 설정한 경우 현재 도메인이 예외에 추가되었는지 확인하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:45
msgid "fifteen"
msgstr "열 다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:80
msgid "fifty"
msgstr "오십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:88
msgid "fifty eight"
msgstr "쉰 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:85
msgid "fifty five"
msgstr "오십 오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:84
msgid "fifty four"
msgstr "쉰네"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:89
msgid "fifty nine"
msgstr "59"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:81
msgid "fifty one"
msgstr "쉰한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:87
msgid "fifty seven"
msgstr "쉰 일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:86
msgid "fifty six"
msgstr "쉰 여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:83
msgid "fifty three"
msgstr "오십 삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:82
msgid "fifty two"
msgstr "쉰두"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:993
msgid "File"
msgstr "파일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:943,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1007
msgid "File exist"
msgstr "파일 존재"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:742
msgid "Finish listening"
msgstr "듣기를 마치세요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:35
msgid "five"
msgstr "다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:439,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:812,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:831
msgid "Flip X"
msgstr "X 뒤집기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:440,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:813,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:832
msgid "Flip Y"
msgstr "뒤집기 Y"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:500
msgid "Floating popup"
msgstr "플로팅 팝업"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:540
msgid "Focus on word key pieces"
msgstr "단어 핵심 부분에 집중"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:423,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:303
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:304
msgid "Font size"
msgstr "글꼴 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:57,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1330,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1703,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1704,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:422
msgid "Font Sizing"
msgstr "글꼴 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:330,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:354
msgid "for "
msgstr "~을 위한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:683
msgid "For instance:"
msgstr "예를 들어:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:748
msgid "for more details."
msgstr "상세 사항은."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1043
msgid "Forms Navigation Hot Key"
msgstr "양식 탐색 단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:70
msgid "forty"
msgstr "사십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:78
msgid "forty eight"
msgstr "마흔 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:75
msgid "forty five"
msgstr "사십 오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:74
msgid "forty four"
msgstr "마흔 네"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:79
msgid "forty nine"
msgstr "사십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:71
msgid "forty one"
msgstr "마흔 한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:77
msgid "forty seven"
msgstr "마흔 일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:76
msgid "forty six"
msgstr "마흔 여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:73
msgid "forty three"
msgstr "마흔 세"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:72
msgid "forty two"
msgstr "마흔 둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:34
msgid "four"
msgstr "네"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:44
msgid "fourteen"
msgstr "십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:199
msgid "Fuchsia"
msgstr "푹샤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:914
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:547
msgid "Gaze fixation"
msgstr "시선 고정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:123
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:250
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:251
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:885
msgid "Generated by plugin"
msgstr "플러그인으로 생성"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:195
msgid "Get help"
msgstr "도움 받기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:477,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:566
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:139
msgid "Go down"
msgstr "내려가다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:284
msgid "Go left"
msgstr "왼쪽으로 가세요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:236
msgid "Go right"
msgstr "오른쪽으로 가세요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:476
msgid "Go to"
msgstr "이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:357
msgid "Go to bottom"
msgstr "맨 아래로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:341
msgid "Go To Bottom Command"
msgstr "맨 아래로 이동 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:360
msgid "Go to end"
msgstr "끝으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:391
msgid "Go to next"
msgstr "다음으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:392
msgid "Go to next tab"
msgstr "다음 탭으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:422
msgid "Go to previous"
msgstr "이전으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:423
msgid "Go to previous tab"
msgstr "이전 탭으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:329
msgid "Go to start"
msgstr "시작으로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:318,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:326
msgid "Go to top"
msgstr "맨 위로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:310
msgid "Go To Top Command"
msgstr "맨 위로 이동 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:188
msgid "Go up"
msgstr "위로 가다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:695
msgid "Good"
msgstr "좋은"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1065
msgid "Graphics Navigation Hot Key"
msgstr "그래픽 탐색 단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:696
msgid "Great"
msgstr "엄청난"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:191
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:109
msgid "has been deactivated due to an unknown issue"
msgstr "알 수 없는 문제로 인해 비활성화되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:127,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:177
msgid "has been deactivated due to an unknown issue."
msgstr "알 수 없는 문제로 인해 비활성화되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1032
msgid "Headings Navigation Hot Key"
msgstr "제목 탐색 단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:366,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:367,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:490
msgid "Height"
msgstr "키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:76
msgid "Help"
msgstr "돕다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:67
msgid "Help Command"
msgstr "도움말 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:77
msgid "Help me"
msgstr "도와주세요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:185
msgid "Helpful links"
msgstr "유용한 링크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:936
msgid "Helps to focus on specific content"
msgstr "특정 콘텐츠에 집중할 수 있도록 도와줍니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:652
msgid "Hide"
msgstr "숨다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:94
msgid "Hide a list of available voice commands"
msgstr "사용 가능한 음성 명령 목록 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:223
msgid ""
"Hide Accessibility Interface? \n"
"\n"
"Please note: If you choose to hide the accessibility interface, you won't be "
"able to see it anymore, unless you clear clear cookies for this site. Are "
"you sure that you wish to hide the interface?"
msgstr ""
"접근성 인터페이스를 숨기시겠습니까?\n"
"\n"
"참고: 접근성 인터페이스를 숨기기로 선택하면 이 사이트의 쿠키를 지우지 않는 한 더 이상 볼 수 없습니다. 인터페이스를 숨기시겠습니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:104
msgid "Hide available commands"
msgstr "사용 가능한 명령 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:534,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:535
msgid "Hide Button"
msgstr "숨기기 버튼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:102
msgid "Hide commands"
msgstr "명령 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:103
msgid "Hide commands list"
msgstr "명령 목록 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:574,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:575
msgid "Hide Forever"
msgstr "영원히 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:93,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:101
msgid "Hide help"
msgstr "도움말 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:92
msgid "Hide Help Command"
msgstr "도움말 명령 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:71,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1887,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1888,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:682
msgid "Hide Images"
msgstr "이미지 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:487
msgid "Hide Numbers"
msgstr "숫자 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:488,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:496
msgid "Hide numbers"
msgstr "숫자 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:489
msgid "Hide numbers for interactive elements"
msgstr "대화형 요소의 숫자 숨기기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1813,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1814,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:555
msgid "High Contrast"
msgstr "고대비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1804,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1805,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:571
msgid "High Saturation"
msgstr "높은 채도"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1247
msgid "Highlight a paragraph"
msgstr "단락 강조 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1237
msgid "Highlight a piece of text and click Play to listen"
msgstr "텍스트를 강조 표시하고 재생을 클릭하여 들어보세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1248
msgid "Highlight entire paragraph(\"p\" HTML tag) when clicking on paragraph"
msgstr "단락 클릭 시 전체 단락(\"p\" HTML 태그) 강조 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:79,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1958,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1959,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:768,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:675
msgid "Highlight Focus"
msgstr "하이라이트 포커스"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:78,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1949,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1950,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:758,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:580
msgid "Highlight Hover"
msgstr "하이라이트 호버"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:637
msgid "Highlight Hover Offset"
msgstr "하이라이트 호버 오프셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:620
msgid "Highlight Hover Width"
msgstr "호버 너비 강조 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:56,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1685,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1686,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:411,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:178
msgid "Highlight Links"
msgstr "하이라이트 링크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:234
msgid "Highlight Links Offset"
msgstr "하이라이트 링크 오프셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:217
msgid "Highlight Links Width"
msgstr "하이라이트 링크 너비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:55,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1676,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1677,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:395,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:80
msgid "Highlight Titles"
msgstr "하이라이트 타이틀"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:137
msgid "Highlight Titles Offset"
msgstr "하이라이트 제목 오프셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:120
msgid "Highlight Titles Width"
msgstr "하이라이트 제목 너비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:222
msgid "Home"
msgstr "집"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1162
msgid "Home entertainment systems"
msgstr "홈 엔터테인먼트 시스템"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:320
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:66
msgid "Home URL"
msgstr "홈 URL"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:979
msgid "Hot Keys"
msgstr "단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:980
msgid "Hot Keys Settings"
msgstr "단축키 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1426
msgid "Hot Keys understands the following modifiers: "
msgstr "단축키는 다음 수정자를 이해합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:246
msgid "Hour"
msgstr "시간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:824
msgid "Hover Animation"
msgstr "호버 애니메이션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:397
msgid "How to find your purchase code"
msgstr "구매 코드를 찾는 방법"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:302
msgid ""
"Hurray! We received your Subscription request. Check your inbox for an email "
"from us."
msgstr "만세! 구독 요청을 받았습니다. 받은 편지함에서 저희가 보낸 이메일을 확인하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:634
msgid "Icon"
msgstr "상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1219,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1220
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:617
msgid "Icon Library"
msgstr "아이콘 라이브러리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:648,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:649
msgid "Icon Position"
msgstr "아이콘 위치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:735
msgid "Icon/Caption Color"
msgstr "아이콘/설명 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:747
msgid "Icon/Caption Hover Color"
msgstr "아이콘/캡션 호버 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:664,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:665
msgid "Icon/Caption size"
msgstr "아이콘/캡션 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:906
msgid ""
"If you are an agency purchasing for a client, you should enter your client's "
"contact information."
msgstr "고객을 위해 구매하는 대행사인 경우 고객의 연락처 정보를 입력해야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:113
msgid "If you think the error is caused by an invalid key file then "
msgstr "잘못된 키 파일로 인해 오류가 발생했다고 생각되면"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:299,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:323,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:333,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:364,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:390,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:420,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:447,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:471,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:495,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:550,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:647,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:674
msgid "Ignore"
msgstr "무시하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2035
msgid ""
"Ignore the markup of the plugin interface when parsing with the CopyScape"
msgstr "CopyScape로 구문 분석할 때 플러그인 인터페이스의 마크업을 무시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1382
msgid "Ignore the user configuration that was saved after previous visit."
msgstr "이전 방문 후 저장된 사용자 구성을 무시하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1381
msgid "Ignore user config"
msgstr "사용자 구성 무시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:145
msgid "Import settings"
msgstr "가져오기 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:92
msgid "Import settings:"
msgstr "가져오기 설정:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:924
msgid "Improves website's visuals"
msgstr "웹 사이트의 비주얼을 향상시킵니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:239
msgid "In"
msgstr "~ 안에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:114
msgid "in the list, they have the voice type \"WaveNet\"."
msgstr "목록에는 \"WaveNet\" 음성 유형이 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:106
msgid "In: "
msgstr "안에:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:360
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:300,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:324,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:334,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:365,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:391,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:421,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:448,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:472,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:496,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:551,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:648,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:675
msgid "Include"
msgstr "포함하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:71
msgid "Increase"
msgstr "증가하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1288
msgid "Initial accessibility settings"
msgstr "초기 접근성 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1316
msgid "Initial content scaling"
msgstr "초기 콘텐츠 확장"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1331
msgid "Initial font sizing"
msgstr "초기 글꼴 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1361
msgid "Initial letter spacing"
msgstr "초기 문자 간격"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1346
msgid "Initial line height"
msgstr "초기 줄 높이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1287
msgid "Initial settings"
msgstr "초기 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:896
msgid "Insert the accessibility statement link"
msgstr "접근성 설명 링크 삽입"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:64,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:65,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:69,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:73,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:74,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:75
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1164
msgid "Interactive Voice Response"
msgstr "대화형 음성 응답"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:760
msgid "Interim results"
msgstr "중간 결과"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:77
msgid "Interval for sending data to the server:"
msgstr "서버로 데이터를 보내는 간격:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:563
msgid "Invalid purchase code."
msgstr "잘못된 구매 코드입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:56,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:97,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:327
msgid "Invalid security token sent. Please contact website administrator."
msgstr "잘못된 보안 토큰이 전송되었습니다. 홈페이지 관리자에게 문의하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:106
msgid ""
"Invalid usage analytics data format. Please contact website administrator."
msgstr "사용 현황 분석 데이터 형식이 잘못되었습니다. 홈페이지 관리자에게 문의하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:80
msgid "Invalidate caches"
msgstr "캐시 무효화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:644
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 주소"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:654
msgid "IP Addresses / Ranges"
msgstr "IP 주소/범위"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:334,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:335,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:380,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:381
msgid "Key Color"
msgstr "키 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:797,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:839
msgid "Keyboard Background Color"
msgstr "키보드 배경색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1053
msgid "Keyboard Buttons Navigation"
msgstr "키보드 버튼 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1042
msgid "Keyboard Forms Navigation"
msgstr "키보드 양식 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1064
msgid "Keyboard Graphics Navigation"
msgstr "키보드 그래픽 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1031
msgid "Keyboard Headings Navigation"
msgstr "키보드 제목 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1020
msgid "Keyboard Menus Navigation"
msgstr "키보드 메뉴 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:84,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2002,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2003
msgid "Keyboard Navigation"
msgstr "키보드 탐색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:94,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:121,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:71
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1141
msgid "Language Code"
msgstr "언어 코드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:387
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2027
msgid "Late CSS and JS loading"
msgstr "늦은 CSS 및 JS 로딩"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:306
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:779,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:780
msgid "Layout"
msgstr "공들여 나열한 것"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:220
msgid "Learn more in Wikipedia"
msgstr "Wikipedia에서 자세히 알아보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:502
msgid "Leave a popup on the screen while scrolling"
msgstr "스크롤하는 동안 화면에 팝업을 남깁니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:297,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:282
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:458
msgid "Left Aligned"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:610
msgid "Left Center"
msgstr "왼쪽 중앙"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:447
msgid "Letter Space"
msgstr "글자 공간"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:59,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1360,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1721,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1722,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:446
msgid "Letter Spacing"
msgstr "문자 간격"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:100
msgid "Licensed"
msgstr "라이센스"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:65,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1786,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1787,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:535
msgid "Light Contrast"
msgstr "빛 대비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:203
msgid "Lime"
msgstr "라임"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:58,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1345,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1712,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1713,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:434,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:435
msgid "Line Height"
msgstr "선 높이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:864
msgid "Link navigator"
msgstr "링크 네비게이터"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1077
msgid "Linked"
msgstr "연결된"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:660
msgid "List of IP addresses or IP ranges. Example: "
msgstr "IP 주소 또는 IP 범위 목록입니다. 예:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:717
msgid "Listening"
msgstr "청취"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2021
msgid "Load only scripts and styles necessary for work with current settings."
msgstr "현재 설정으로 작업하는 데 필요한 스크립트 및 스타일만 로드합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:192
msgid "Loaded with settings"
msgstr "설정 로드됨"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:221
msgid "Loading and reloading a page are counted as separate sessions"
msgstr "페이지 로드 및 다시 로드는 별도의 세션으로 계산됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:551
msgid "Low"
msgstr "낮은"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:69,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1822,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:587
msgid "Low Saturation"
msgstr "낮은 채도"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:685
msgid "Margin"
msgstr "여유"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:454,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:499
msgid "Mark links"
msgstr "링크 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:171
msgid "Maroon"
msgstr "적갈색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:285
msgid "Matching Method"
msgstr "매칭 방법"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:68
msgid "Max Upload Size"
msgstr "최대 업로드 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:689
msgid "Media library"
msgstr "미디어 라이브러리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:69
msgid "Memory limit"
msgstr "메모리 제한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:331
msgid "Menu Items"
msgstr "메뉴 항목"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1021
msgid "Menus Navigation Hot Key"
msgstr "메뉴 탐색 단축키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:121
msgid ""
"Microphone access denied. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "마이크 액세스가 거부되었습니다. 마이크가 연결되어 있는지 확인하고 다시 시도하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:481
msgid "Migration"
msgstr "이주"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:482
msgid "Migration Settings"
msgstr "이전 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:459
msgid "milliseconds"
msgstr "밀리초"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:394,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:286,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:483
msgid "Mobile"
msgstr "이동하는"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:616
msgid "Mobile Browsers:"
msgstr "모바일 브라우저:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:433
msgid "Modal entrance animation."
msgstr "모달 입구 애니메이션."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:279
msgid "Modal Popup"
msgstr "모달 팝업"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:280
msgid "Modal Popup Settings"
msgstr "모달 팝업 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:386
msgid "Mode"
msgstr "방법"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:66,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1795,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1796,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:545
msgid "Monochrome"
msgstr "단색화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:205
msgid "More plugins"
msgstr "더 많은 플러그인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:381
msgid "Move to next interactive element"
msgstr "다음 대화형 요소로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:412
msgid "Move to previous interactive element"
msgstr "이전 대화형 요소로 이동"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1116
msgid "Multilingual website"
msgstr "다국어 홈페이지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1878,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1879,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:672
msgid "Mute Sounds"
msgstr "음소거"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:843
msgid "Navigation Keys"
msgstr "탐색 키"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:453
msgid "Navigation numbers"
msgstr "내비게이션 번호"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:219
msgid "Navy"
msgstr "해군"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:118
msgid "Network error. Check is you online and try again."
msgstr "네트워크 오류. 온라인 상태인지 확인하고 다시 시도하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:389
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:390
msgid "Next Tab"
msgstr "다음 탭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:360,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:832
msgid "Night(Dark) Theme"
msgstr "밤(어두운) 테마"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:39
msgid "nine"
msgstr "아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:49
msgid "nineteen"
msgstr "십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:120
msgid "ninety"
msgstr "구십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:128
msgid "ninety eight"
msgstr "아흔 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:125
msgid "ninety five"
msgstr "아흔 다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:124
msgid "ninety four"
msgstr "아흔넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:129
msgid "ninety nine"
msgstr "구십 구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:121
msgid "ninety one"
msgstr "아흔 하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:127
msgid "ninety seven"
msgstr "아흔일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:126
msgid "ninety six"
msgstr "구 십육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:123
msgid "ninety three"
msgstr "아흔셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:122
msgid "ninety two"
msgstr "구십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:211,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:302,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:326,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:374,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:413,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:431,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:459
msgid "NO"
msgstr "아니요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:186
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:102
msgid "No licence data"
msgstr "라이선스 데이터 없음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:101
msgid "No license"
msgstr "라이센스 없음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:119
msgid "No microphone. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "마이크가 없습니다. 마이크가 연결되어 있는지 확인하고 다시 시도하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:341
msgid "No settings for import"
msgstr "가져오기 설정 없음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:407
msgid ""
"No, this is prohibited by license terms. You can use the purchase code on "
"only one website at a time. Learn more about "
msgstr ""
"아니요, 이것은 라이선스 조건에 의해 금지됩니다. 한 번에 하나의 웹사이트에서만 구매 코드를 사용할 수 있습니다. 자세히 알아보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:436,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:809,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:828,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:887,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:92,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:189,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:592,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:687
msgid "None"
msgstr "없음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:552
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:112
msgid "Not Activated"
msgstr "활성화되지 않음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:441
msgid "not activated"
msgstr "활성화되지 않음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:906
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1125
msgid "Now used"
msgstr "지금 사용"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:465
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:369
msgid "Number ... "
msgstr "숫자 ..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:464
msgid "Number Command"
msgstr "번호 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:455,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:500
msgid "Number links"
msgstr "번호 링크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:195
msgid "Number of accessibility pop-up openings per hour"
msgstr "시간당 접근성 팝업 열기 수"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:193
msgid "Number of accessibility popup was loaded with saved settings"
msgstr "저장된 설정으로 접근성 팝업이 로드되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:434
msgid "Numbers Commands"
msgstr "숫자 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:136,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:636,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:731,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:732
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:303
msgid "Oh! Sorry, but we cannot send messages to this email."
msgstr "오! 죄송합니다. 이 이메일로 메시지를 보낼 수 없습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:683,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:691
msgid "OK"
msgstr "좋아요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:561
msgid "Ok"
msgstr "좋아요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:694
msgid "Okay"
msgstr "좋아요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:187
msgid "Olive"
msgstr "올리브"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:396
msgid "on the CodeCanyon. Learn more about "
msgstr "CodeCanyon에서. 자세히 알아보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:31
msgid "one"
msgstr "하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:130
msgid "one hundred"
msgstr "백"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:138
msgid "one hundred eight"
msgstr "백여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:148
msgid "one hundred eighteen"
msgstr "백십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:210
msgid "one hundred eighty"
msgstr "백 팔십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:218
msgid "one hundred eighty eight"
msgstr "백팔십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:215
msgid "one hundred eighty five"
msgstr "백팔십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:214
msgid "one hundred eighty four"
msgstr "백여든넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:219
msgid "one hundred eighty nine"
msgstr "백팔십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:211
msgid "one hundred eighty one"
msgstr "백팔십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:217
msgid "one hundred eighty seven"
msgstr "백팔십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:216
msgid "one hundred eighty six"
msgstr "백여든여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:213
msgid "one hundred eighty three"
msgstr "백여든셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:212
msgid "one hundred eighty two"
msgstr "백팔십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:141
msgid "one hundred eleven"
msgstr "백십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:145
msgid "one hundred fifteen"
msgstr "백 십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:180
msgid "one hundred fifty"
msgstr "백오십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:188
msgid "one hundred fifty eight"
msgstr "백오십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:185
msgid "one hundred fifty five"
msgstr "백오십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:184
msgid "one hundred fifty four"
msgstr "백오십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:189
msgid "one hundred fifty nine"
msgstr "백오십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:181
msgid "one hundred fifty one"
msgstr "백오십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:187
msgid "one hundred fifty seven"
msgstr "백오십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:186
msgid "one hundred fifty six"
msgstr "백오십육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:183
msgid "one hundred fifty three"
msgstr "백오십삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:182
msgid "one hundred fifty two"
msgstr "백오십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:135
msgid "one hundred five"
msgstr "백다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:170
msgid "one hundred forty"
msgstr "백사십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:178
msgid "one hundred forty eight"
msgstr "백사십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:175
msgid "one hundred forty five"
msgstr "백사십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:174
msgid "one hundred forty four"
msgstr "백사십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:179
msgid "one hundred forty nine"
msgstr "백사십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:171
msgid "one hundred forty one"
msgstr "백사십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:177
msgid "one hundred forty seven"
msgstr "백사십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:176
msgid "one hundred forty six"
msgstr "백사십육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:173
msgid "one hundred forty three"
msgstr "백사십삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:172
msgid "one hundred forty two"
msgstr "백사십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:134
msgid "one hundred four"
msgstr "백사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:144
msgid "one hundred fourteen"
msgstr "백십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:139
msgid "one hundred nine"
msgstr "백아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:149
msgid "one hundred nineteen"
msgstr "백십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:220
msgid "one hundred ninety"
msgstr "백구십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:228
msgid "one hundred ninety eight"
msgstr "백아흔여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:225
msgid "one hundred ninety five"
msgstr "백아흔다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:224
msgid "one hundred ninety four"
msgstr "백아흔넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:229
msgid "one hundred ninety nine"
msgstr "백아흔아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:221
msgid "one hundred ninety one"
msgstr "백아흔하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:227
msgid "one hundred ninety seven"
msgstr "백아흔일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:226
msgid "one hundred ninety six"
msgstr "백아흔여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:223
msgid "one hundred ninety three"
msgstr "백아흔셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:222
msgid "one hundred ninety two"
msgstr "백아흔두"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:131
msgid "one hundred one"
msgstr "백 하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:137
msgid "one hundred seven"
msgstr "백일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:147
msgid "one hundred seventeen"
msgstr "백십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:200
msgid "one hundred seventy"
msgstr "백칠십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:208
msgid "one hundred seventy eight"
msgstr "백칠십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:205
msgid "one hundred seventy five"
msgstr "백칠십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:204
msgid "one hundred seventy four"
msgstr "백칠십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:209
msgid "one hundred seventy nine"
msgstr "백칠십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:201
msgid "one hundred seventy one"
msgstr "백칠십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:207
msgid "one hundred seventy seven"
msgstr "백칠십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:206
msgid "one hundred seventy six"
msgstr "백칠십육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:203
msgid "one hundred seventy three"
msgstr "백칠십삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:202
msgid "one hundred seventy two"
msgstr "백칠십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:136
msgid "one hundred six"
msgstr "백여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:146
msgid "one hundred sixteen"
msgstr "백열여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:190
msgid "one hundred sixty"
msgstr "백육십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:198
msgid "one hundred sixty eight"
msgstr "백예순여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:195
msgid "one hundred sixty five"
msgstr "백예순다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:194
msgid "one hundred sixty four"
msgstr "백예순넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:199
msgid "one hundred sixty nine"
msgstr "백예순아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:191
msgid "one hundred sixty one"
msgstr "백예순하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:197
msgid "one hundred sixty seven"
msgstr "백예순일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:196
msgid "one hundred sixty six"
msgstr "백예순여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:193
msgid "one hundred sixty three"
msgstr "백예순셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:192
msgid "one hundred sixty two"
msgstr "백예순이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:140
msgid "one hundred ten"
msgstr "백십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:143
msgid "one hundred thirteen"
msgstr "백십삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:160
msgid "one hundred thirty"
msgstr "백삼십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:168
msgid "one hundred thirty eight"
msgstr "백서른여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:165
msgid "one hundred thirty five"
msgstr "백삼십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:164
msgid "one hundred thirty four"
msgstr "백서른넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:169
msgid "one hundred thirty nine"
msgstr "백서른아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:161
msgid "one hundred thirty one"
msgstr "백삼십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:167
msgid "one hundred thirty seven"
msgstr "백서른일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:166
msgid "one hundred thirty six"
msgstr "백서른여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:163
msgid "one hundred thirty three"
msgstr "백서른셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:162
msgid "one hundred thirty two"
msgstr "백서른둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:133
msgid "one hundred three"
msgstr "백삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:142
msgid "one hundred twelve"
msgstr "백십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:150
msgid "one hundred twenty"
msgstr "백이십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:158
msgid "one hundred twenty eight"
msgstr "백이십팔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:155
msgid "one hundred twenty five"
msgstr "백이십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:154
msgid "one hundred twenty four"
msgstr "백이십사"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:159
msgid "one hundred twenty nine"
msgstr "백이십구"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:151
msgid "one hundred twenty one"
msgstr "백이십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:157
msgid "one hundred twenty seven"
msgstr "백이십칠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:156
msgid "one hundred twenty six"
msgstr "백이십육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:153
msgid "one hundred twenty three"
msgstr "백이십삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:152
msgid "one hundred twenty two"
msgstr "백이십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:132
msgid "one hundred two"
msgstr "백 둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1521,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1537,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1538,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:275
msgid "Online Dictionary"
msgstr "온라인 사전"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:748
msgid "Online Documentation"
msgstr "온라인 설명서"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:304
msgid "Oops! Something went wrong. Please try later."
msgstr "이런! 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도 해주세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:475
msgid "Open"
msgstr "열려 있는"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:506
msgid "Open Accessibility Panel"
msgstr "접근성 패널 열기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:565
msgid "Open Button"
msgstr "열기 버튼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:566
msgid "Open Button Settings"
msgstr "열기 버튼 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1002,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1003
msgid "Open Hot Key"
msgstr "단축키 열기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:292
msgid "Open on average"
msgstr "평균적으로 열려 있음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1004
msgid "Open the Accessibility Interface."
msgstr "접근성 인터페이스를 엽니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:165,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:266,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:385
msgid "opens in a new window"
msgstr "새 창에서 열립니다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:62
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:492
msgid "Operating Systems"
msgstr "운영체제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1154
msgid ""
"Optimize the synthetic speech for playback on different types of hardware."
msgstr "다양한 유형의 하드웨어에서 재생할 수 있도록 합성 음성을 최적화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:179
msgid "Orange"
msgstr "주황색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:479,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:480
msgid "Overlay"
msgstr "씌우다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:488,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:505,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:506
msgid "Overlay Color"
msgstr "오버레이 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:702
msgid "Padding"
msgstr "심"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:359
msgid "Page Bottom"
msgstr "페이지 하단"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:138
msgid "Page Down"
msgstr "페이지 아래로"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:283
msgid "Page Left"
msgstr "페이지 왼쪽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:235
msgid "Page Right"
msgstr "페이지 오른쪽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:328
msgid "Page Top"
msgstr "페이지 톱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:187
msgid "Page Up"
msgstr "페이지 위로"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:70
msgid "Permalink Structure"
msgstr "퍼머링크 구조"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:120
msgid "Permission denied. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "허가가 거부되었습니다. 마이크가 연결되어 있는지 확인하고 다시 시도하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:936
msgid "phone"
msgstr "핸드폰"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1188
msgid "Pitch"
msgstr "정점"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:250
msgid "Plain"
msgstr "솔직한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:443
msgid ""
"Please activate the license to receive automatic updates in one click, or "
"visit the plugin page on the Envato market to "
msgstr "한 번의 클릭으로 자동 업데이트를 받으려면 라이선스를 활성화하거나 Envato 마켓의 플러그인 페이지를 방문하여"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:557
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "플러그인이 성공적으로 활성화되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:362
msgid "Plugin Activation"
msgstr "플러그인 활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:292
msgid "Plugin licence status"
msgstr "플러그인 라이선스 상태"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:124
msgid "Plugin settings"
msgstr "플러그인 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:142,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:142
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:123
msgid "Plugins Manager"
msgstr "플러그인 관리자"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:194
msgid "Popup is open"
msgstr "팝업이 열려있습니다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:290,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:291
msgid "Popup position"
msgstr "팝업 위치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:470
msgid "Popup Shadow"
msgstr "팝업 그림자"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:603,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:604
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:103
msgid "Post metabox"
msgstr "포스트 메타박스"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:474
msgid "Press"
msgstr "누르다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:99
msgid "Press to clear all nonsensitive caches and check for updates."
msgstr "중요하지 않은 캐시를 모두 지우고 업데이트를 확인하려면 누르세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:664
msgid "Preview image"
msgstr "미리보기 이미지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:420
msgid "Previous"
msgstr "이전의"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:421
msgid "Previous Tab"
msgstr "이전 탭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:113
msgid "pricing"
msgstr "가격"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:398
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:365
msgid "Purchase code"
msgstr "구매 코드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:429
msgid "Purchase Code is Not Working"
msgstr "구매 코드가 작동하지 않음"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:195
msgid "Purple"
msgstr "보라"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:660
msgid "Quit"
msgstr "그만두다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:199
msgid "Rate this plugin"
msgstr "이 플러그인 평가하기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:163
msgid "Rate this plugin:"
msgstr "이 플러그인 평가:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1633,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:329
msgid "Readable Experience"
msgstr "읽기 쉬운 경험"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:53,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1658,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1659,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:369
msgid "Readable Font"
msgstr "읽을 수 있는 글꼴"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:793
msgid "Readabler licence issue"
msgstr "판독기 라이센스 문제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:96,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:112,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:142
msgid "Readabler usage"
msgstr "판독기 사용"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:803
msgid "Readabler will be disabled"
msgstr "판독기가 비활성화됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:73,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1905,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1906,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:710,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:342
msgid "Reading Guide"
msgstr "읽기 가이드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:441
msgid "Reading Guide Arrow size"
msgstr "읽기 가이드 화살표 크기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:77,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1940,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1941,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:747,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:482
msgid "Reading Mask"
msgstr "리딩 마스크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:175
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:948
msgid "Reduces distractions and improve focus"
msgstr "산만함을 줄이고 집중력을 향상시킵니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:594
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고치다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:596
msgid "Refresh page"
msgstr "페이지 새로 고침"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:599
msgid "Refresh website"
msgstr "웹사이트 새로고침"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:585,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:593
msgid "Reload"
msgstr "새로고침"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:577
msgid "Reload Command"
msgstr "재장전 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:586,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:597
msgid "Reload page"
msgstr "페이지 새로고침"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:598
msgid "Reload website"
msgstr "웹사이트 새로고침"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:95
msgid "Removal settings:"
msgstr "제거 설정:"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:529,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:687
msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:498
msgid "Remove numbers"
msgstr "번호 삭제"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2020
msgid "Required JS and CSS"
msgstr "필수 JS 및 CSS"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:952,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1029
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:114,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:304
msgid "Reset API Key"
msgstr "API 키 재설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:526,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:527
msgid "Reset Button"
msgstr "리셋 버튼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:569,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:570
msgid "Reset Settings"
msgstr "재설정 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:124
msgid "Reset usage analytics data and remove table with all data"
msgstr "사용량 분석 데이터를 재설정하고 모든 데이터가 포함된 테이블을 제거합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:753
msgid "Restart recognition"
msgstr "인식 다시 시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:754
msgid ""
"Restart recognition after stopping due to network error, loss of speech or "
"other reasons."
msgstr "네트워크 오류, 음성 손실 또는 기타 이유로 인해 중지된 후 인식을 다시 시작합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:564
msgid "Return"
msgstr "반품"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:295,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:234
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:478
msgid "Right Aligned"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:611
msgid "Right Center"
msgstr "오른쪽 중앙"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:446,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:816,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:835
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:893
msgid "s."
msgstr "에스."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:598
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1374
msgid "Save config"
msgstr "구성 저장"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1375
msgid "Save the configuration and apply it after page reload."
msgstr "구성을 저장하고 페이지를 다시 로드한 후 적용하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:114
msgid "Say a command..."
msgstr "명령을 내리세요..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:441,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:814,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:833
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:509,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:510
msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:124,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:136
msgid "Scroll down"
msgstr "아래로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:116
msgid "Scroll Down Command"
msgstr "아래로 스크롤 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:149
msgid "Scroll Down Value"
msgstr "아래로 스크롤 값"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:269,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:281
msgid "Scroll left"
msgstr "왼쪽으로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:262
msgid "Scroll Left Command"
msgstr "왼쪽으로 스크롤 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:294
msgid "Scroll Left Value"
msgstr "왼쪽으로 스크롤 값"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:127,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:176
msgid "Scroll page down %s px"
msgstr "페이지 아래로 %s픽셀 스크롤"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:272
msgid "Scroll page left %s px"
msgstr "페이지를 왼쪽으로 %s픽셀 스크롤"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:224
msgid "Scroll page right %s px"
msgstr "페이지 오른쪽으로 스크롤 %s px"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:350
msgid "Scroll page to bottom"
msgstr "페이지를 맨 아래로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:319
msgid "Scroll page to top"
msgstr "페이지를 맨 위로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:221,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:233
msgid "Scroll right"
msgstr "오른쪽으로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:214
msgid "Scroll Right Command"
msgstr "오른쪽으로 스크롤 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:246
msgid "Scroll Right Value"
msgstr "오른쪽으로 스크롤 값"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:361
msgid "Scroll to bottom"
msgstr "맨 아래로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:330
msgid "Scroll to top"
msgstr "맨위로 스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:173,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:185
msgid "Scroll up"
msgstr "스크롤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:165
msgid "Scroll Up Command"
msgstr "위로 스크롤 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:198
msgid "Scroll Up Value"
msgstr "위로 스크롤 값"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:152,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:201,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:249,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:297
msgid "Scroll value: %spx"
msgstr "스크롤 값: %spx"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:511
msgid "Scrolling on the page while the popup is open."
msgstr "팝업이 열려 있는 동안 페이지를 스크롤합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:285,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:286
msgid "Search the online dictionary..."
msgstr "온라인 사전 검색..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1528,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1529
msgid "Section heading"
msgstr "섹션 제목"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1462,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1640,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1768,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1869
msgid "Section title"
msgstr "섹션 제목"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:478
msgid "Select"
msgstr "선택하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:605
msgid "Select a place on the page to display Floating Button."
msgstr "페이지에서 플로팅 버튼을 표시할 위치를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:143
msgid "Select an option"
msgstr "옵션을 선택하세요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:811,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:853
msgid "Select background color for buttons on virtual keyboard."
msgstr "가상 키보드에서 버튼의 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:384
msgid "Select background color for reading guide."
msgstr "읽기 가이드의 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1209
msgid "Select background color for text to speech tooltip."
msgstr "텍스트 음성 변환 도구 설명의 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:799,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:841
msgid "Select background color for virtual keyboard."
msgstr "가상 키보드의 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:280
msgid "Select background color."
msgstr "배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:396
msgid "Select border color for reading guide."
msgstr "읽기 가이드의 테두리 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:761
msgid "Select button background color."
msgstr "버튼 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:773
msgid "Select button hover background color."
msgstr "버튼 가리키기 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:315
msgid "Select colors for the Day(Light) theme"
msgstr "Day(Light) 테마 색상 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:361
msgid "Select colors for the Night(Dark) theme"
msgstr "Night(Dark) 테마의 색상 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:704
msgid "Select highlight focus color."
msgstr "하이라이트 초점 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:684
msgid "Select highlight focus style."
msgstr "하이라이트 포커스 스타일을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:609
msgid "Select highlight hover color."
msgstr "하이라이트 호버 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:589
msgid "Select highlight hover style."
msgstr "하이라이트 호버 스타일을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:206
msgid "Select highlight links color."
msgstr "하이라이트 링크 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:186
msgid "Select highlight links style."
msgstr "하이라이트 링크 스타일을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:109
msgid "Select highlight titles color."
msgstr "하이라이트 제목 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:89
msgid "Select highlight titles style."
msgstr "하이라이트 제목 스타일을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:737
msgid "Select icon and text color."
msgstr "아이콘 및 텍스트 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:749
msgid "Select icon and text hover color."
msgstr "아이콘 및 텍스트 가리키기 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1221
msgid "Select icon color for text to speech tooltip."
msgstr "텍스트 음성 변환 도구 설명의 아이콘 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:636
msgid "Select icon for button."
msgstr "버튼 아이콘을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1133,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:83
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:781
#| msgid "Select language layout for virtual keyboard."
msgid "Select languages layout for virtual keyboard."
msgstr "가상 키보드의 언어 레이아웃을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:324,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:370
msgid "Select modal background-color."
msgstr "모달 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:336,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:382
msgid "Select modal key color."
msgstr "모달 키 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:490
msgid "Select modal overlay background-color."
msgstr "모달 오버레이 배경색을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:394
msgid "Select modal text color."
msgstr "모달 텍스트 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:306
msgid ""
"Select on what page types or categories the assignment should be active."
msgstr "할당이 활성화되어야 하는 페이지 유형 또는 범주를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:507
msgid "Select overlay color for reading mask."
msgstr "리딩 마스크의 오버레이 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1456
msgid "Select pre-built disability modes."
msgstr "사전 구축된 장애 모드를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:865
msgid "Select text color for buttons on virtual keyboard."
msgstr "가상 키보드에서 버튼의 텍스트 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:292
msgid "Select text color."
msgstr "텍스트 색상을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:882
msgid "Select the accessibility statement source"
msgstr "접근성 설명 소스 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:556
msgid ""
"Select the browsers to assign to. Keep in mind that browser detection is not "
"always 100% accurate. Users can setup their browser to mimic other browsers."
msgstr ""
"할당할 브라우저를 선택합니다. 브라우저 감지가 항상 100% 정확한 것은 아닙니다. 사용자는 다른 브라우저를 모방하도록 브라우저를 설정할 "
"수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:477
msgid ""
"Select the devices to assign to. Keep in mind that device detection is not "
"always 100% accurate. Users can setup their device to mimic other devices."
msgstr ""
"할당할 장치를 선택합니다. 기기 감지가 항상 100% 정확한 것은 아닙니다. 사용자는 다른 장치를 모방하도록 장치를 설정할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:292
msgid "Select the initial position of the popup display"
msgstr "팝업 표시의 초기 위치 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:396
msgid "Select the languages to assign to."
msgstr "할당할 언어를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:339
msgid "Select the menu items to assign to."
msgstr "할당할 메뉴 항목을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1304
msgid "Select the modes that will be applied after the page is loaded."
msgstr "페이지가 로드된 후 적용될 모드를 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:501
msgid ""
"Select the operating systems to assign to. Keep in mind that operating "
"system detection is not always 100% accurate. Users can setup their browser "
"to mimic other operating systems."
msgstr ""
"할당할 운영 체제를 선택합니다. 운영 체제 검색이 항상 100% 정확한 것은 아닙니다. 사용자는 다른 운영 체제를 모방하도록 브라우저를 "
"설정할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:245
msgid "Select the time period for which you want to display statistics"
msgstr "통계를 표시할 기간을 선택하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:426
msgid "Select the user roles to assign to."
msgstr "할당할 사용자 역할을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1548
msgid "Select the Wikipedia language to search"
msgstr "검색할 Wikipedia 언어 선택"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1522
msgid "Select Wikipedia Online Dictionary."
msgstr "Wikipedia 온라인 사전을 선택합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:76
msgid "Send interval"
msgstr "전송 간격"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:45
msgid "Server Environment"
msgstr "서버 환경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:220
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:407
msgid "Set the modal popup appearance and behavior"
msgstr "모달 팝업 모양 및 동작 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:329,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:353,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:373
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:365
msgid "Settings imported"
msgstr "가져온 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:533
msgid "Settings saved!"
msgstr "설정이 저장되었습니다!"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:37
msgid "seven"
msgstr "일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:47
msgid "seventeen"
msgstr "열일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:100
msgid "seventy"
msgstr "칠십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:108
msgid "seventy eight"
msgstr "일흔 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:105
msgid "seventy five"
msgstr "칠십 오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:104
msgid "seventy four"
msgstr "일흔넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:109
msgid "seventy nine"
msgstr "일흔아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:101
msgid "seventy one"
msgstr "일흔 하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:107
msgid "seventy seven"
msgstr "일흔 일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:106
msgid "seventy six"
msgstr "일흔 여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:103
msgid "seventy three"
msgstr "일흔셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:102
msgid "seventy two"
msgstr "일흔 둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:471
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:286
msgid "Should all or any assignments be matched?"
msgstr "모든 할당 또는 일부 할당이 일치해야 합니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:78
msgid "Show commands"
msgstr "명령 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:761
msgid ""
"Show interim results during speech recognition. This option should be "
"disabled if you are using voice navigation by numbers."
msgstr "음성 인식 중 중간 결과를 표시합니다. 숫자로 음성 내비게이션을 사용하는 경우 이 옵션을 비활성화해야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:441
msgid "Show Numbers"
msgstr "숫자 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:442,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:450
msgid "Show numbers"
msgstr "숫자 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:443
msgid "Show numbers for interactive elements"
msgstr "대화형 요소의 숫자 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:576,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:577
msgid "Show Open Button"
msgstr "열기 버튼 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:481
msgid "Show overlay layer"
msgstr "오버레이 레이어 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:472
msgid "Show popup shadow"
msgstr "팝업 그림자 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1463,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1641,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1769,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1870
msgid "Show section title"
msgstr "섹션 제목 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:112
msgid "Show usage analytics column on the posts list page"
msgstr "게시물 목록 페이지에 사용량 분석 열 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:104
msgid "Show usage analytics metabox on the post edit page"
msgstr "게시물 편집 페이지에 사용량 분석 메타박스 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:96
msgid "Show usage analytics widget on the dashboard"
msgstr "대시보드에 사용량 분석 위젯 표시"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:768
msgid ""
"Show voice graph when speaking to visualize the signal from the microphone."
msgstr "말할 때 음성 그래프를 표시하여 마이크의 신호를 시각화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:536
msgid "Shows and hides the Hide Forever button"
msgstr "영원히 숨기기 버튼을 표시하거나 숨깁니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:528
msgid "Shows and hides the Reset button"
msgstr "재설정 버튼을 표시하거나 숨깁니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:300
msgid ""
"Sign up for the newsletter to be the first to know about news and discounts."
msgstr "뉴스레터에 가입하고 뉴스와 할인에 대해 가장 먼저 알아보세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:65
msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:36
msgid "six"
msgstr "육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:46
msgid "sixteen"
msgstr "열여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:90
msgid "sixty"
msgstr "육십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:98
msgid "sixty eight"
msgstr "예순여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:95
msgid "sixty five"
msgstr "예순 다섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:94
msgid "sixty four"
msgstr "예순넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:99
msgid "sixty nine"
msgstr "예순 아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:91
msgid "sixty one"
msgstr "예순하나"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:97
msgid "sixty seven"
msgstr "예순일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:96
msgid "sixty six"
msgstr "육십 육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:93
msgid "sixty three"
msgstr "예순셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:92
msgid "sixty two"
msgstr "예순둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:445
msgid "Slide to bottom"
msgstr "아래로 슬라이드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:443
msgid "Slide to left"
msgstr "왼쪽으로 슬라이드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:442
msgid "Slide to right"
msgstr "오른쪽으로 슬라이드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:444
msgid "Slide to top"
msgstr "맨 위로 슬라이드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1160
msgid "Small home speakers"
msgstr "소형 가정용 스피커"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1161
msgid "Smart home speakers"
msgstr "스마트 홈 스피커"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1157
msgid "Smart watches and other wearables"
msgstr "스마트 워치 및 기타 웨어러블"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1158
msgid "Smartphones"
msgstr "스마트폰"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:63
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:95,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:192,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:595,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:690
msgid "Solid"
msgstr "단단한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabStatus.php:238
msgid ""
"Some data will be sent to our server to verify purchase and to ensure that a "
"plugin is compatible with your install. We will never collect any "
"confidential data. All data is stored anonymously."
msgstr ""
"구매를 확인하고 플러그인이 설치와 호환되는지 확인하기 위해 일부 데이터가 당사 서버로 전송됩니다. 우리는 기밀 데이터를 수집하지 않습니다."
" 모든 데이터는 익명으로 저장됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1173
msgid "Speaking rate"
msgstr "말하기 속도"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1172
msgid "Speaking Speed"
msgstr "말하기 속도"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:83,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:119
msgid "SSL verification"
msgstr "SSL 확인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:707
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1303
msgid "Start Configuration"
msgstr "구성 시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:715
msgid "Start listening"
msgstr "듣기 시작"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:287
msgid "Start typing to search in Wikipedia"
msgstr "Wikipedia에서 검색하려면 입력을 시작하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:880
msgid "Statement source"
msgstr "명세서 출처"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:894
msgid "Statement URL"
msgstr "명세서 URL"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:388
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:618,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:626
msgid "Stop"
msgstr "멈추다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:76,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1931,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1932,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:729
msgid "Stop Animations"
msgstr "애니메이션 중지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:610
msgid "Stop Command"
msgstr "정지 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:628,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:741
msgid "Stop listening"
msgstr "듣기 중지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:630
msgid "Stop recording"
msgstr "녹음 중지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:619
msgid "Stop speech recognition"
msgstr "음성 인식 중지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:631
msgid "Stop voice navigation"
msgstr "음성 내비게이션 중지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:553
msgid "Strong"
msgstr "강한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:87,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:88,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:184,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:185,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:587,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:588,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:682,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:683
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:560
msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:333
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:299
msgid "Subscribe to newsletter"
msgstr "뉴스레터 구독"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:990
msgid "Supported Keys"
msgstr "지원되는 키"

#. translators: %s: Codex URL
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterTheme.php:211
msgctxt "System Info"
msgid ""
"If you want to modify the source code of your theme, we recommend using a <a "
"href=\"%s\">child theme</a>."
msgstr "테마의 소스 코드를 수정하려면 <a href=\"%s\">차일드 테마</a> 를 사용하는 것이 좋습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:389
msgid "System Status"
msgstr "시스템 상태"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:380,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:388,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Tab.php:193,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Tab.php:194,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:171
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:172
msgid "tab"
msgstr "탭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:411,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:419
msgid "Tab back"
msgstr "탭 뒤로"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:403
msgid "Tab Back Command"
msgstr "탭 뒤로 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:372
msgid "Tab Command"
msgstr "탭 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:482
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:584,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:585
msgid "Tabulation index"
msgstr "표 색인"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:207
msgid "Teal"
msgstr "물오리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:40
msgid "ten"
msgstr "십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:408
msgid "terms. "
msgstr "자귀."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:346,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:347,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:392,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:393,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:736,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:290,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:291
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1831,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1832
msgid "Text Colors"
msgstr "텍스트 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:748
msgid "Text Hover Color"
msgstr "텍스트 호버 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:60,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1694,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1695,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:352,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:272
msgid "Text Magnifier"
msgstr "텍스트 돋보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:82,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1103,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1985,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1986,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:822
msgid "Text to Speech"
msgstr "텍스트 음성 변환"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1104
msgid "Text to Speech Settings"
msgstr "텍스트 음성 변환 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:376
msgid ""
"The date and time assignments use the date/time of your servers, not that of "
"the visitors system."
msgstr "날짜 및 시간 할당은 방문자 시스템이 아닌 서버의 날짜/시간을 사용합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1429
msgid "The following special keys can be used for shortcuts: "
msgstr "바로 가기에 사용할 수 있는 특수 키는 다음과 같습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:448
msgid "the latest version."
msgstr "최신 버전."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:548
msgid "The level of gaze fixation on a fragment of a word."
msgstr "단어의 일부에 대한 시선 고정의 수준."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:108
msgid "The list includes both standard and"
msgstr "목록에는 표준 및"

#. translators: %s: PHP version
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:356
#| msgid "The minimum PHP version required for Readabler plugin is 5.6.0."
msgid "The minimum PHP version required for Readabler plugin is %s."
msgstr "Readabler 플러그인에 필요한 최소 PHP 버전은 %s입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1669
msgid "The option adapts the font to be more convenient for Dyslexic users."
msgstr "이 옵션은 난독증 사용자에게 더 편리하도록 글꼴을 조정합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1806
msgid "The option adds color saturation for the entire site content."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트 콘텐츠에 채도를 추가합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1732
msgid "The option aligns the website content to the center."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠를 중앙에 정렬합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1741
msgid "The option aligns the website content to the left."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠를 왼쪽에 정렬합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1750
msgid "The option aligns the website content to the right."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠를 오른쪽에 정렬합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1933
msgid "The option allows disabling animations on the site."
msgstr "이 옵션을 사용하면 사이트에서 애니메이션을 비활성화할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1651
msgid "The option allows scaling the website content. "
msgstr "이 옵션을 사용하면 웹사이트 콘텐츠의 크기를 조정할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1714
msgid "The option allows you to change the font line-height as a percentage"
msgstr "이 옵션을 사용하면 글꼴 줄 높이를 백분율로 변경할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1705
msgid "The option allows you to change the text font size as a percentage."
msgstr "이 옵션을 사용하면 텍스트 글꼴 크기를 백분율로 변경할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1723
msgid ""
"The option allows you to change the text letter spacing as a percentage."
msgstr "이 옵션을 사용하면 텍스트 문자 간격을 백분율로 변경할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1696
msgid ""
"The option allows you to display specific text in the magnifier on hover."
msgstr "이 옵션을 사용하면 호버에서 돋보기에 특정 텍스트를 표시할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1915
msgid ""
"The option allows you to turn on the cognitive reading mode for quick "
"understanding of the text based on word recognition by the brain."
msgstr "이 옵션을 사용하면 뇌의 단어 인식을 기반으로 텍스트를 빠르게 이해할 수 있도록 인지 읽기 모드를 켤 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1797
msgid "The option applies a monochrome color scheme for the entire site."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트에 단색 색상표를 적용합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1660
msgid "The option converts the content font to a more readable one."
msgstr "이 옵션은 콘텐츠 글꼴을 읽기 쉬운 글꼴로 변환합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1942
msgid ""
"The option creates a horizontal mask of a certain height that follows the "
"cursor and allows you to select and focus only on a certain part of the "
"content."
msgstr "이 옵션은 커서를 따라가는 특정 높이의 수평 마스크를 생성하고 콘텐츠의 특정 부분만 선택하여 집중할 수 있도록 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1851
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the background color of website "
"content."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠의 배경색을 조정하는 색상 선택기를 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1833
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the text color of website "
"content."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠의 텍스트 색상을 조정하는 색상 선택기를 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1842
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the title color of website "
"content."
msgstr "이 옵션은 웹 사이트 콘텐츠의 제목 색상을 조정하는 색상 선택기를 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1907
msgid ""
"The option displays a guideline that follows the cursor and helps to "
"concentrate only on the specific text."
msgstr "이 옵션은 커서를 따라가는 안내선을 표시하고 특정 텍스트에만 집중할 수 있도록 도와줍니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1924
msgid ""
"The option displays a select list of useful site links to get the necessary "
"info without site research."
msgstr "이 옵션은 사이트 조사 없이 필요한 정보를 얻을 수 있는 유용한 사이트 링크의 선택 목록을 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2004
msgid "The option enables a keyboard navigation feature."
msgstr "이 옵션은 키보드 탐색 기능을 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1969
msgid "The option enables a large black cursor instead of the regular one."
msgstr "이 옵션은 일반 커서 대신 큰 검은색 커서를 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1978
msgid "The option enables a large white cursor instead of the regular one."
msgstr "이 옵션은 일반 커서 대신 큰 흰색 커서를 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1987
msgid ""
"The option enables the Text-to-Speech feature. Audio is generated when the "
"user highlights text. Before activating this feature, please upload the API "
"key file on the \"Text to Speech\" tab."
msgstr ""
"이 옵션은 텍스트 음성 변환 기능을 활성화합니다. 사용자가 텍스트를 강조 표시하면 오디오가 생성됩니다. 이 기능을 활성화하기 전에 "
"\"텍스트 음성 변환\" 탭에 API 키 파일을 업로드하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1898
msgid ""
"The option enables the virtual keyboard when any one of the input fields is "
"active."
msgstr "이 옵션은 입력 필드 중 하나가 활성 상태일 때 가상 키보드를 활성화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1995
msgid ""
"The option enables the voice navigation feature. The user can navigate "
"through the site using voice commands."
msgstr "이 옵션을 사용하면 음성 내비게이션 기능을 사용할 수 있습니다. 사용자는 음성 명령을 사용하여 사이트를 탐색할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1889
msgid "The option hides all images on the site."
msgstr "이 옵션은 사이트의 모든 이미지를 숨깁니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1960
msgid "The option highlights the focus area by borders."
msgstr "이 옵션은 테두리로 초점 영역을 강조 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1951
msgid "The option highlights the hover area by borders."
msgstr "이 옵션은 호버링 영역을 테두리로 강조 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1687
msgid "The option highlights the links with borders for all site content."
msgstr "이 옵션은 모든 사이트 콘텐츠에 대한 테두리가 있는 링크를 강조 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1678
msgid "The option highlights the titles with borders for all site content."
msgstr "이 옵션은 모든 사이트 콘텐츠에 대해 테두리가 있는 제목을 강조 표시합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1815
msgid "The option increases color contrast for the entire site content."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트 콘텐츠의 색상 대비를 높입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1824
msgid "The option minimizes color saturation for the entire site content."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트 콘텐츠의 채도를 최소화합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1880
msgid "The option mutes all sounds on the site."
msgstr "이 옵션은 사이트의 모든 소리를 음소거합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1779
msgid "The option sets a dark contrast for the content of the entire site."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트의 콘텐츠에 대해 어두운 대비를 설정합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1788
msgid "The option sets a light contrast for the content of the entire site."
msgstr "이 옵션은 전체 사이트 콘텐츠의 밝은 대비를 설정합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:291
msgid ""
"The plugin is enabled on the page if ALL the selected rules matched, or if "
"ANY of the selected rules matched"
msgstr "선택한 모든 규칙이 일치하거나 선택한 규칙 중 하나라도 일치하면 페이지에서 플러그인이 활성화됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:395
msgid ""
"The purchase code is a unique combination of characters that confirms that "
"you bought the plugin. You can find your purchase code in "
msgstr "구매 코드는 플러그인을 구매했음을 확인하는 고유한 문자 조합입니다. 에서 구매 코드를 찾을 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1117
msgid ""
"The Site locale will be used to generate speech. Standard-A voice will be "
"used."
msgstr "사이트 로캘은 음성을 생성하는 데 사용됩니다. 표준-A 음성이 사용됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:428
msgid ""
"There are several reasons why the purchase code may not work on your site. "
"Learn more why your "
msgstr "구매 코드가 귀하의 사이트에서 작동하지 않는 데는 몇 가지 이유가 있습니다. 더 알아보기"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:562
msgid ""
"There are some writing permissions issues with the following "
"directories/files:"
msgstr "다음 디렉터리/파일에는 몇 가지 쓰기 권한 문제가 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1297
msgid ""
"These settings determine which modes will be automatically applied to the "
"page after it is loaded."
msgstr "이 설정은 페이지가 로드된 후 페이지에 자동으로 적용되는 모드를 결정합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:43
msgid "thirteen"
msgstr "열셋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:60
msgid "thirty"
msgstr "서른"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:68
msgid "thirty eight"
msgstr "서른 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:65
msgid "thirty five"
msgstr "삼십 오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:64
msgid "thirty four"
msgstr "서른 넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:69
msgid "thirty nine"
msgstr "서른 아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:61
msgid "thirty one"
msgstr "삼십일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:67
msgid "thirty seven"
msgstr "서른 일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:66
msgid "thirty six"
msgstr "서른 여섯"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:63
msgid "thirty three"
msgstr "삼십 삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:62
msgid "thirty two"
msgstr "삼십이"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:873
msgid ""
"This contact info will be used in the Accessibility Statement, to comply "
"with the WCAG 2.1, and therefore with the ADA and Section 508. We do not use "
"personal information and abides by data privacy laws."
msgstr ""
"이 연락처 정보는 WCAG 2.1, 따라서 ADA 및 섹션 508을 준수하기 위해 접근성 정책에 사용됩니다. 당사는 개인 정보를 사용하지 "
"않으며 데이터 개인 정보 보호법을 준수합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1482,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:925
msgid ""
"This mode adjusts the website for the convenience of users with visual "
"impairments such as Degrading Eyesight, Tunnel Vision, Cataract, Glaucoma, "
"and others."
msgstr "이 모드는 시력 저하, 터널 시야, 백내장, 녹내장 등의 시각 장애가 있는 사용자의 편의를 위해 웹 사이트를 조정합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1509
msgid ""
"This mode configures the website to be compatible with screen-readers such "
"as JAWS, NVDA, VoiceOver, and TalkBack. A screen-reader is software for "
"blind users that is installed on a  computer and smartphone, and websites "
"must be compatible with it."
msgstr ""
"이 모드는 JAWS, NVDA, VoiceOver 및 TalkBack과 같은 스크린 리더와 호환되도록 웹 사이트를 구성합니다. "
"스크린리더는 컴퓨터와 스마트폰에 설치되는 시각장애인용 소프트웨어로 웹사이트가 호환되어야 한다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:961
msgid ""
"This mode configures the website to be compatible with screen-readers such "
"as JAWS, NVDA, VoiceOver, and TalkBack. A screen-reader is software for "
"blind users that is installed on a computer and smartphone, and websites "
"must be compatible with it."
msgstr ""
"이 모드는 JAWS, NVDA, VoiceOver 및 TalkBack과 같은 스크린 리더와 호환되도록 웹 사이트를 구성합니다. "
"스크린리더는 컴퓨터와 스마트폰에 설치되는 시각장애인용 소프트웨어로 웹사이트가 호환되어야 한다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:913
msgid ""
"This mode enables people with epilepsy to use the website safely by "
"eliminating the risk of seizures that result from flashing or blinking "
"animations and risky color combinations."
msgstr ""
"이 모드는 번쩍이거나 깜박이는 애니메이션과 위험한 색상 조합으로 인한 발작의 위험을 제거하여 간질 환자가 안전하게 웹 사이트를 사용할 수 "
"있도록 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1500,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:949
msgid ""
"This mode helps users with ADHD and Neurodevelopmental disorders to read, "
"browse, and focus on the main website elements more easily while "
"significantly reducing distractions."
msgstr ""
"이 모드는 ADHD 및 신경 발달 장애가 있는 사용자가 산만함을 크게 줄이면서 더 쉽게 주요 웹 사이트 요소를 읽고, 탐색하고, 집중할 "
"수 있도록 도와줍니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1491,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:937
msgid ""
"This mode provides different assistive options to help users with cognitive "
"impairments such as Dyslexia, Autism, CVA, and others, to focus on the "
"essential elements of the website more easily."
msgstr ""
"이 모드는 난독증, 자폐증, CVA 등과 같은 인지 장애가 있는 사용자가 웹 사이트의 필수 요소에 보다 쉽게 집중할 수 있도록 다양한 "
"보조 옵션을 제공합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1238
msgid ""
"This piece of text will be read and played immediately after activating Text "
"to Speech function"
msgstr "이 텍스트는 Text to Speech 기능을 활성화한 직후에 읽고 재생됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:746
msgid ""
"This plugin uses the Cloud Text-to-Speech API. You need to set up your "
"Google Cloud Platform project and authorization before creating audio from "
"text. Visit"
msgstr ""
"이 플러그인은 Cloud Text-to-Speech API를 사용합니다. 텍스트에서 오디오를 만들기 전에 Google Cloud "
"Platform 프로젝트 및 승인을 설정해야 합니다. 방문하다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:735
msgid ""
"This plugin uses the Google Cloud Text-to-Speech API Key File. Set up your "
"Google Cloud Platform project before the start."
msgstr ""
"이 플러그인은 Google Cloud Text-to-Speech API 키 파일을 사용합니다. 시작하기 전에 Google Cloud "
"Platform 프로젝트를 설정하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1473
msgid ""
"This profile enables people with epilepsy to use the website safely by "
"eliminating the risk of seizures that result from flashing or blinking "
"animations and risky color combinations."
msgstr ""
"이 프로필을 사용하면 번쩍이는 애니메이션과 위험한 색상 조합으로 인해 발생하는 발작의 위험을 제거하여 간질 환자가 웹 사이트를 안전하게 "
"사용할 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:33
msgid "three"
msgstr "삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:72
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1840,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1841
msgid "Title Colors"
msgstr "제목 색상"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:780
msgid "to enable Accessibility Modes and additional features"
msgstr "접근성 모드 및 추가 기능 활성화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1634
msgid ""
"Tools enable users to adjust how the content of your site is displayed, so "
"it is as readable as possible to their particular disability."
msgstr ""
"도구를 사용하면 사용자가 사이트의 콘텐츠가 표시되는 방식을 조정할 수 있으므로 장애가 있는 사람도 최대한 쉽게 읽을 수 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1863
msgid ""
"Tools for people with visual impairments, cognitive disabilities, or motor "
"impairments to orient better at the site."
msgstr "시각 장애, 인지 장애 또는 운동 장애가 있는 사람들이 현장에서 더 나은 방향을 찾을 수 있도록 하는 도구입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1762
msgid "Tools relating to the colorization of your website."
msgstr "웹사이트의 채색과 관련된 도구."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:327
msgid "Top"
msgstr "맨 위"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:608
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 위"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:609
msgid "Top Right"
msgstr "맨 위 오른쪽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:219
msgid "Total number of sessions for the selected time period"
msgstr "선택한 기간의 총 세션 수"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Messages.php:82
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:42
msgid "twelve"
msgstr "열둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:50
msgid "twenty"
msgstr "이십"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:58
msgid "twenty eight"
msgstr "스물 여덟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:55
msgid "twenty five"
msgstr "이십오"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:54
msgid "twenty four"
msgstr "스물넷"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:59
msgid "twenty nine"
msgstr "스물 아홉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:51
msgid "twenty one"
msgstr "이십 일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:57
msgid "twenty seven"
msgstr "스물 일곱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:56
msgid "twenty six"
msgstr "이십 육"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:53
msgid "twenty three"
msgstr "이십 삼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:52
msgid "twenty two"
msgstr "스물 둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:32
msgid "two"
msgstr "둘"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:230
msgid "two hundred"
msgstr "이백"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1257
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1100
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Language.php:298,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:284
msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:371
msgid "Unknown error"
msgstr "알수없는 오류"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:186
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:595
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:305
msgid "Update to"
msgstr "업데이트"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:454,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:455
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:618
msgid "Upload SVG"
msgstr "SVG 업로드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:895,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:444
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:41,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:63
msgid "Usage analytics"
msgstr "사용량 분석"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:100,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:128,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:157
msgid "Usage analytics are collected starting from version 1.6.3"
msgstr "버전 1.6.3부터 사용량 분석이 수집됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:339
msgid "Usage analytics data cleared."
msgstr "사용량 분석 데이터가 삭제되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:277
msgid "Usage percentage"
msgstr "사용량 비율"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:455
msgid "Use a new line for each different match."
msgstr "서로 다른 경기마다 새 줄을 사용하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1432
msgid "Use the "
msgstr "사용"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:75,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1922,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1923,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:141
msgid "Useful Links"
msgstr "유용한 링크"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:417
msgid "User Roles"
msgstr "사용자 역할"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:592
msgid "v."
msgstr "V."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:64
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1896,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1897,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:699,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:773
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "가상 키보드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:48,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1480,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1481,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:923
msgid "Visually Impaired Mode"
msgstr "시각 장애인 모드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1761,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:514
msgid "Visually Pleasing Experience"
msgstr "시각적으로 즐거운 경험"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:122
msgid "Voice"
msgstr "목소리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:720
msgid "Voice command"
msgstr "음성 명령"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:719
msgid "Voice control"
msgstr "음성 제어"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:675
msgid "Voice feedback"
msgstr "음성 피드백"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:731
msgid "Voice feedback \"End\""
msgstr "음성 피드백 \"종료\""

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:682
msgid "Voice feedback \"OK\""
msgstr "음성 피드백 \"OK\""

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:706
msgid "Voice feedback \"Start\""
msgstr "음성 피드백 \"시작\""

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1235,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1236
msgid "Voice guide"
msgstr "음성 안내"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:722
msgid "Voice input"
msgstr "음성 입력"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:684
msgid "Voice message about successful command recognition and execution"
msgstr "성공적인 명령 인식 및 실행에 대한 음성 메시지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:733
msgid "Voice message about the end of voice recognition"
msgstr "음성인식 종료에 대한 음성 메시지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:708
msgid "Voice message about the start of voice recognition"
msgstr "음성인식 시작을 알리는 음성 메시지"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:83,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1993,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1994,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:854,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:43
msgid "Voice Navigation"
msgstr "음성 내비게이션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:718
msgid "Voice navigation"
msgstr "음성 내비게이션"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:44
msgid "Voice Navigation Settings"
msgstr "음성 내비게이션 설정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:676
msgid "Voice notification about the start, end and events of voice navigation."
msgstr "음성 내비게이션의 시작, 종료 및 이벤트에 대한 음성 알림입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:721
msgid "Voice recognition"
msgstr "음성 인식"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:122
msgid "Voice recognition error. Try again."
msgstr "음성인식 오류입니다. 다시 시도하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:115
msgid "Voice recognition has stopped"
msgstr "음성인식이 중지되었습니다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:117
msgid ""
"Voice recognition has stopped, no voice detected. Click the button to "
"restart recognition."
msgstr "음성 인식이 중지되었으며 음성이 감지되지 않습니다. 인식을 다시 시작하려면 버튼을 클릭하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:767
msgid "Voice visualization"
msgstr "음성 시각화"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:745
msgid "Voicer: Before you begin"
msgstr "성우: 시작하기 전에"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:103
msgid "Wait"
msgstr "기다리다"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:110
msgid "WaveNet voices"
msgstr "웨이브넷 목소리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:111
msgid "WaveNet voices are higher quality voices with different"
msgstr "WaveNet 음성은 서로 다른 고품질 음성입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:142
msgid ""
"We recommend setting memory to at least 64M. For more information, ask your "
"hosting provider."
msgstr "메모리를 최소 64M로 설정하는 것이 좋습니다. 자세한 내용은 호스팅 제공업체에 문의하세요."

#. translators: %1$s: PHP version, %2$s: Required PHP version.
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:184
msgid "We recommend to use PHP %1$s or higher. Your version is %2$s"
msgstr "PHP %1$s 이상을 사용하는 것이 좋습니다. 귀하의 버전은 %2$s입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:872
msgid "Website Owner's Contact Info"
msgstr "웹사이트 소유자의 연락처 정보"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:924
msgid "Website's Owner Email"
msgstr "웹사이트 소유자 이메일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:913
msgid "Website's Owner Name"
msgstr "웹사이트 소유자 이름"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:935
msgid "Website's Owner Phone"
msgstr "웹사이트 소유자 전화번호"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:414
msgid "What are the benefits of plugin activation?"
msgstr "플러그인 활성화의 이점은 무엇입니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:80
msgid "What can I do"
msgstr "어떡해"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:79
msgid "What can I say"
msgstr "내가 뭐라고 말할 수 있니?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:81
msgid "What can you do"
msgstr "당신은 무엇을 할 수 있나요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:424
msgid "What should I do if my Purchase Code does not work?"
msgstr "구매 코드가 작동하지 않으면 어떻게 해야 합니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:392
msgid "Where is my Purchase Code?"
msgstr "내 구매 코드는 어디에 있습니까?"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:227
msgid "White"
msgstr "하얀색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:216,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:619,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:714,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:715
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:447,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:815,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:834
msgid "Wobble"
msgstr "동요"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:296
msgid "WordPress Content"
msgstr "워드프레스 콘텐츠"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:67
msgid "WordPress Dashboard"
msgstr "WordPress 대시보드"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:49
msgid "WordPress Environment"
msgstr "워드프레스 환경"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:536
msgid "WordPress root directory"
msgstr "워드프레스 루트 디렉토리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:544
msgid "WordPress root uploads directory"
msgstr "WordPress 루트 업로드 디렉토리"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2013
msgid "WordPress Themes & Plugins compatibility"
msgstr "WordPress 테마 및 플러그인 호환성"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:67
msgid "WP Multisite"
msgstr "WP 멀티사이트"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:66
msgid "Write Permissions"
msgstr "쓰기 권한"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:89
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Envato Elements license code "
"instead of CodeCanyon purchase ID."
msgstr "잘못된 형식! CodeCanyon 구매 ID 대신 Envato Elements 라이선스 코드를 사용하고 있는 것 같습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:90
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Invoice Number instead of "
"CodeCanyon purchase ID."
msgstr "잘못된 형식! CodeCanyon 구매 ID 대신 송장 번호를 사용하고 있는 것 같습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:91
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Order ID instead of CodeCanyon "
"purchase ID."
msgstr "잘못된 형식! CodeCanyon 구매 ID 대신 주문 ID를 사용하고 계신 것 같습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:92
msgid "Wrong format! The purchase code must be 36 characters long"
msgstr "잘못된 형식! 구매 코드는 36자여야 합니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:269
msgid "Wrong Parameter Value."
msgstr "매개변수 값이 잘못되었습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:347
msgid "Wrong settings format"
msgstr "잘못된 설정 형식"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:183
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:211,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:302,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:326,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:374,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:459
msgid "YES"
msgstr "예"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:565,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:692,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:186
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:353
msgid "You are importing settings for"
msgstr "다음에 대한 설정을 가져오고 있습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:359
msgid "You are importing settings for version"
msgstr "버전에 대한 설정을 가져오는 중입니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:947
msgid ""
"You can use special placeholders: {siteDomain}, {currentDate}, {contactEmail}"
", {contactName}, {contactPhone}. They will be replaced with their values "
"accordingly."
msgstr ""
"{siteDomain}, {currentDate}, {contactEmail}, {contactName}, {contactPhone}과 "
"같은 특수 자리 표시자를 사용할 수 있습니다. 그에 따라 해당 값으로 대체됩니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:796
msgid ""
"You have been using the plugin without license activation for more than an "
"hour. Please activate the license with a purchase key to continue using it."
msgstr "한 시간 이상 라이센스 활성화 없이 플러그인을 사용했습니다. 계속 사용하려면 구매 키로 라이선스를 활성화하세요."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:121
msgid ""
"You must enable allow_url_fopen option in PHP. Contact the support service "
"of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
"PHP에서 allow_url_fopen 옵션을 활성화해야 합니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 해야할지 "
"압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:352
msgid ""
"You must enable BCMath extension (Arbitrary Precision Mathematics) in PHP. "
"Contact the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
"PHP에서 BCMath 확장(임의 정밀도 수학)을 활성화해야 합니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 해야할지 "
"압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:235
msgid ""
"You must enable CURL (Client URL Library) in PHP. Contact the support "
"service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
"PHP에서 CURL(클라이언트 URL 라이브러리)을 활성화해야 합니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 "
"해야할지 압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:376
msgid ""
"You must enable mbstring extension (Multibyte String) in PHP. Contact the "
"support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
"PHP에서 mbstring 확장(멀티바이트 문자열)을 활성화해야 합니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 "
"해야할지 압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:328
msgid ""
"You must enable XML extension in PHP. It's used for XML processing. Contact "
"the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr ""
"PHP에서 XML 확장을 활성화해야 합니다. XML 처리에 사용됩니다. 호스팅 제공업체의 지원 서비스에 문의하세요. 그들은 무엇을 "
"해야할지 압니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:257
msgid ""
"You need install and activate Elementor builder. Go to Elementor site "
"(elementor.com) for details."
msgstr ""
"Elementor 빌더를 설치하고 활성화해야 합니다. 자세한 내용은 Elementor 사이트(elementor.com)로 이동하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:280
msgid ""
"You need install and activate WPBakery builder. Go to WPBakery site "
"(wpbakery.com) for details."
msgstr ""
"WPBakery 빌더를 설치하고 활성화해야 합니다. 자세한 내용은 WPBakery 사이트(wpbakery.com)로 이동하십시오."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:396
msgid "your account"
msgstr "귀하의 계정"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:245
msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "브라우저가 오디오 요소를 지원하지 않습니다."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:808
msgid ""
"your copy of the Readabler license to enable Accessibility Modes and "
"additional features."
msgstr "접근성 모드 및 추가 기능을 활성화하기 위한 Readabler 라이선스 사본."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:322
msgid "Your E-Mail"
msgstr "귀하의 이메일"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:311
msgid "Your Name"
msgstr "당신의 이름"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:439
msgid "Your plugin license is "
msgstr "귀하의 플러그인 라이선스는"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:30
msgid "zero"
msgstr "영"
